其實高鐵同港珠澳大橋出事全因梁振英迫走會考2A狀元（全校第一）劉細良太平紳士

有劉細良太平紳士坐陣，世界就會變得美好

會考2A
全校第一

全世界都知巴打你憎到佢入骨

劉細良好似講過若佢仍在政府，就唔會搞割地兩檢
有無人有link?

如果樓主仲係政府 香港一定唔會變到今日咁

勞工處小職員，個個月交唔到quota
對勞工處都無影響力啦
何況對特衰政府